陳同佳及柒婆咁有影響力，點解入唔到時代雜誌百大

呢兩個冚家鏟搞到就嚟第三次世界大戰，百大最具影響力人物點解冇佢哋份？

粟米刁會好嬲好嬲